18-30呢個年齡階段係咪男多女少好嚴重？

只要唔係肥得太離譜，基本上個個囡仔都有男朋友，反而就一大堆單身男仔

女多男少啦，如果唔係班女邊可以成日換仔

一條仔拖幾條女
一條女拖幾隻兵
自己計下男多定女多

幾多比例都好 毒撚都點唔會有女

係

知唔知自己講緊咩

大把單身女係到 你睇唔岩姐

不嬲都係女多男少㗎喎

邊度? pm me

都唔知係佢蠢定take左野

自相矛盾

都唔知要講幾多次 廿幾歲或以下係女少男多
年紀大啲先係女多男少 而overall 都係女多男少
但樓主係問後生個批唔係老個批

上政府統計處睇數據啦
除非你target四十路以上
如果唔係就係男多女少

點算好